{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020859",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10042106",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 A1"
    },
    "text": "道渓邑に位置する宿泊施設は三陟市と太白市の間に位置しています。宿泊施設は計34室の客室を保有しており、付帯施設としては男女サウナがあります。サウナは毎週水曜日は定休日です。宿泊施設は韓国語対応言語を提供しています。客室は一般室、特室、テラス室、韓室、ツインルームなど様々な種類があり、それぞれの基準人数と最大人数が決まっています。追加料金発生時、1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。キャンセルおよび払い戻しポリシーは、ヤノルジャの基準に従って行われます。宿泊客のレビューを見るとだいたいきれいで静かで、リラックスした雰囲気を持っているそうです。一部のユーザーはシャワーと水の温度に不満を持っていますが、清潔度は全般的に良いと評価されています。社長の親切な姿も肯定的に評価され、地域で一番きれいで良い宿と評価されています。駐車場は狭く、一部のシーズンでは窓から大きな音が聞こえるという問題もあります。オーナーの親切さと雰囲気は良いですが、全体的にお勧めしにくい宿です。宿泊施設は電気自動車の充電スタンドと男女サウナを提供し、ペット同伴可能な客室もあります。様々な付加施設と利便性を提供しており、駐車施設も25台あります。A1建物の前に駐車しても構いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "道渓邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "34室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "男女サウナがあります。"
        },
        {
            "question": "サウナの定休日はいつですか？",
            "answer": "毎週水曜日です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどの言語に対応していますか？",
            "answer": "韓国語に対応しています。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "一般室、特室、テラス室、韓室、ツインルームなど様々な種類があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生した場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルおよび払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "ヤノルジャの基準に従って行われます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客のレビューによると、どのような雰囲気ですか？",
            "answer": "きれいで静かで、リラックスした雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客のレビューによると、どのような問題がありますか？",
            "answer": "シャワーと水の温度に不満があるという問題や、駐車場が狭く、一部のシーズンでは窓から音が聞こえるという問題があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はペット同伴可能ですか？",
            "answer": "はい、ペット同伴可能な客室もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は電気自動車の充電スタンドを提供していますか？",
            "answer": "はい、提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、25台の駐車施設があります。A1建物の前に駐車しても構いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 401
    }
}